GamerNexus涉嫌支持台獨

TW NO.1
要求政府禁止台灣電腦硬件入中國反制台獨

Btw kingpin係美國人喺台灣EVGA返工
應該係用LN2先上到去